就黎影婚紗相 大家覺得呢條裙靚唔靚

想用呢條裙影婚紗相
各位請比啲意見

幾靚
嘛嘛地 可以更好

好醜怪

做姊妹都覺得肉酸

姊妹裙呀？

胸大先得

兩條有乜分別

隻色太曖昧，肉色好易著肥人

無分別，比兩張你睇清楚啲

奶奶著黎影就差唔多

阿婆裙

唔係麻麻哋係好撚肉酸囉

淘條靚d既好麻 thanks

呢條裙好難carry
幾高?

趕客咩

條裙唔修身

做姊妹裙都唔得啦

娘味重